一日飲幾公升水算唔算多

感覺健康d

咩叫一日飲幾公升水
即係幾多升
膠都廢事比